美國總領事館接請願信 學生獨立聯盟盼華府表態

學生獨立聯盟召集人陳家駒等人通宵在美國駐港總領事館門外靜坐，今早約9時，領事館接收他們的請願信。陳家駒表示，希望藉着請願信讓美國知道香港的民主自由被中國政府侵害的事實，要求美國盡快通過《香港人權民主法》。他又說不排除到不同的領事館示威請願。

陳家駒在遞交請願信後對傳媒表示，他們昨天遊行目的是要讓美國領事館知道香港被侵蝕的問題，包括議員被DQ，認為香港需要《香港人權民主法》，以讓民主得以進步。

陳家駒表示，希望美國政府就事件表態、領事館能有回應、知道他們的聲音。他又說，為要向世界宣示香港被中國政府侵害的事實，他們不排除到不同領事館示威。

方向正確。去示威區係浪費時間

香港始終有好多外國記者機構一定有機會報道
就算唔成事都可以令到香港政府官員冇面
北京怪責點解會變咗國際事件佢哋死都唔掂

可以咁樣講 北京同香港政府充分合作就一定會剝奪香港市民

將更多事件擺國際新聞就會令到啊北京政府唔相信香港區官員能力。破壞佢哋嘅合作

瘋狂表態了